有冇清試過幫女人買m巾

買開用過果d 自用

好正常

差啲想用條野塞距
唔脾距流

@蓋

究竟幫女人買M巾有咩問題

屎眼出血買乜9 m 巾

屌到佢大肚咪有排唔使買

男人點可以幫啲女買做開奴隸？

我仲記得佢話用綿質會過敏，要用網質我到而家都唔知邊隻打邊隻

有
冇問題

應該係網質過敏，要用綿質

...所以我而家咪單身囉

其實呢，綿質仲有分綿柔質地（即係膠扮綿）同埋純綿....唔識分係好正常。祝你下一個會更好